男人婆朋友突然化妝你會。。。

平時好fd嘅男仔頭朋友無啦啦化妝（幾正），今日突然化妝你會點講？

平時唔化咪好地地，今日咁靚搞到我想溝你，受唔受精？

你今日好靚,好似旺角啲企街

趁佢唔為意，等條街冇乜人時捉佢入後巷強姦

即刻問下佢要唔要69互含

可唔可以時鐘？怕後巷污糟

兩句都好尷尬

肯定對你有野

人地處嚟，我會好好珍惜開罐頭嘅機會

似係樓豬對人有意思多啲

死姣婆個西仲未鋪塵？

話唔定鋪塵太耐，係時候拎出嚟曬下

屌加埋隻腦魔bb好撚賤

事前打掃下個後巷先

心諗 邊有人會咁講嘢㗎

冇圖點討論？

受精

一係中二三
一係40歲以上

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

樓主後面嗰句（幾正）已經透露咗心思諗咁多jm9 鍾意人就上啦

受精?